覺唔覺百佳好似越黎越少咁

岩岩行超市突然醒起好似好耐冇見過百佳

改左名

新開既都係用Taste

屋企附近一間百佳，兩間高級版百佳

轉曬做 Taste fusion咁解姐

好耐冇見哈林，淨係見到瘐澄慶

轉名Taste 賣貴幾蚊

係，正一大仆街，賣啲野一撚樣，但每樣貴幾蚊

佢係分咗做幾廿個名但係全部都係百佳黎 惠康都做緊差唔多嘅野，而家變咗做market place

又係運登陰謀論？
Cc台 小朋友出下街啦
百佳一早轉曬名扮高檔
我肯定你老母都知啦

唔係周圍啲野慢左
係你睇野快左

高級版惠康

印花 優惠 分開計

李+X撤資啦
仲百佳

惠康贏晒啦

改左名印花都唔可以共用
taste 百佳分開攪

兩間唔同舖頭正常吖

啲現金禮券都係分開

仲要CUT左好多收銀姐姐, 改左一半做自助比錢

老惠→ Market Place by Jasons
仆街→ Taste/fusion
支潤→ U購

無自助俾錢根本唔會去買野

買少少野唔洗排餐死，又真係幾方便既